{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008199",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 리포소독채스파풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせではリアルタイム予約の特性上、客室予約状況が100%一致しない場合があり、重複予約が発生することがあり、決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、幼児と子供を含むすべての人に対しても入室できず、払い戻しはできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合も払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルごとに異なることがあります。 客室と周辺施設を利用する際には、宿泊客が施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 スパとジェットバスの利用は全客室で可能で、利用時間は制限がなく入浴剤もご利用いただけます。 個別テラスバーベキューは電気グリルを使用することができ、準備時間と利用時間には別途の制限がありません。 客室はIPTVとWi-Fiを利用でき、オーシャンビューの客室は禁煙です。 プールは事前予約が必須で、営業期間は四季で、利用時間には制限がありません。 水着をお勧めし、冷水とぬるま湯に区分され、利用料金があります。 冷水は5万ウォンで、ぬるま湯は7万ウォンです。 売店ではヘッバン、カップラーメン、飲み物が購入でき、コンビニは白い庭園コンビニが徒歩6分の距離にあり、スーパーは麗水路マートが車で3分の距離にあります。 駐車は一部屋あたり2台まで可能で、ムスルモク海水浴場が車で2~3分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約の優先権はどのように決まりますか？",
            "answer": "予約のお知らせではリアルタイム予約の特性上、客室予約状況が100%一致しない場合があり、重複予約が発生することがあり、決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、幼児と子供を含むすべての人に対しても入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合も払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用に関する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、宿泊客が施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスの利用時間はありますか？",
            "answer": "スパとジェットバスの利用は全客室で可能で、利用時間は制限がなく入浴剤もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "テラスバーベキューの利用時間や制限はありますか？",
            "answer": "個別テラスバーベキューは電気グリルを使用することができ、準備時間と利用時間には別途の制限がありません。"
        },
        {
            "question": "客室でのインターネット利用は可能ですか？",
            "answer": "客室はIPTVとWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用方法や制限はありますか？",
            "answer": "プールは事前予約が必須で、営業期間は四季で、利用時間には制限がありません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "水着をお勧めし、冷水とぬるま湯に区分され、利用料金があります。冷水は5万ウォンで、ぬるま湯は7万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニは近くにありますか？",
            "answer": "売店ではヘッバン、カップラーメン、飲み物が購入でき、コンビニは白い庭園コンビニが徒歩6分の距離にあり、スーパーは麗水路マートが車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり2台まで可能で、ムスルモク海水浴場が車で2~3分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 737
    }
}